唔通想搵個180嘅女朋友真係咁難？

矮妹好無安全感

一街都係
不過通常有jer

180磅？

睇下咩地區
中環金鐘都幾多
鬼妹

好想訓佢地大脾